【小心】喺街度見到要佢地即刻彈開 有咁遠得咁遠 千其唔好掂到

痴線等陣噴到成地水點算 會令人跣親架
如果大家見到開左 記得搵條水管 將啲水引返去適當方向

仲有 大家唔好搵凍水整濕自己件衫 等陣凍親點算 仲會跌晒落啲蛋度 濕曬點樣食呀

🇭🇰
不割蓆 不篤灰
不受傷 不被捕
保護自己 保護同伴
我無野講 我要見律師

唔小心發錯台